以後18區開花要天黑前搞

琴晚唔知邊個智障話8點先集合, 明明琴日假期全日流流長都無人搞係要等狗鐵關左入面開始運狗先搞, 搞到大量手足被捕

休息撚今日唔見晒

3日假期有2日連登都話要休息真係屌曬鬼

最撚慘係有堆傻尻信佢地 所以話港豬何其多

荃灣尋日真係世界級少人，100個人唔知有冇，休息撚係咪休息到長眠

返緊工賺錢，唔得閒上連登

早既又比人話點解唔等人...

擇日不如撞日

今晚8點好定聽日天黑前好